有無人黎緊三月會去日本?

有無人黎緊三月會去日本?